香港有多少「奇女子」？

香港有多少「奇女子」？

本港一個公屋富婆，網戀「馬來西亞金融分析師」，成為對方提款機，一年半時間，匯款三百多次，被騙2,640萬港幣。也就是說，她差不多每天都在匯錢，每次平均約7萬。真奇怪，世上竟有這麼癡心的人。既然不介意用金錢去換取「愛意」，每次7萬，還怕買不到韓星面孔的小鮮肉？或者出錢把男人帶去韓國，整一個山寨版金城武，重賞之下必有勇夫，左擁金城武，右抱木村拓哉應該都不是夢想。何必跟空氣拍拖？

不過這單新聞最奇情的不是公屋富婆的愛情觀，而是她的身家。2,640萬中，據說只有100多萬是富婆本人的積蓄，其他的錢，都是借的，不是問朋友借，就是從銀行借。也就是說，這個奇女子總共借了約2,540萬元。
正在閱讀這篇文章的人，你們之中，有多少人能夠借到這樣一筆錢呢？

我不知道公屋富婆的朋友是甚麼人，有錢人的錢，不會以現金形式放在牀底，對有錢人來說，錢是用來生錢的工具。把可以用來投資的錢借給別人，最大的可能性便是相信後者的還錢能力，並且，後者有能力支付可觀回報。

至於銀行，沒有抵押品，銀行不會借錢給人。假如你有一層樓，銀行可以借出的錢是樓價七成，但上限500萬，若你仍有按揭未還，需扣除按揭。能夠借到手的現金有限。
一個公屋女子，借得到2,540萬，比被騙2,640萬更離奇。而香港有多多少少這樣的奇女子呢？

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

網頁：

上一則
上一則
獨家料逐日爆 (陳惜姿)

下一則
下一則
夢與現實 (邁克)

奇廢老仲多

單野有鬼

根本呃公屋住 、除非買左 、唔係肯定一身蟻

最簡單 借完錢老破收埋D錢 再話比人呃左
潛水幾年之後 fat fat

狄娜